一齊討論下賣c朗筆錢點用

冬季買人就勢在必行架啦
大家一齊討論下賣c朗之後筆錢點用好
點樣砌返好隊波 最緊要令球迷值得捱夜睇波
要魔性澎湃 要爽

買返C朗

第一步一定要重現4424

屌你咩Ching 買咩人都得啦 計埋c朗係曼賣既波衫 無十億都有八億
例如買返普巴啦 又後生又踢過曼